\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage{cmap}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-3dplot}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}

\makeatletter
\newcommand{\vi}{\vec{\imath}}
\newcommand{\vtildei}{\vec{\tilde{\imath}}}
\newcommand{\vr}{\vec{r}}
\makeatother

\begin{document}
  
  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_01.tex}
    \caption{Система координат $O x_1 x_2 x_3$}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_02.tex}
    \caption{Поворот системы координат}
  \end{figure}
  
  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_03.tex} % TODO: Доделать иллюстрацию
    \caption{Положение абсолютного твёрдого тела в моменты времени $t_0$ и $t$}
  \end{figure}
  
  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_04.tex}
    \caption{Объем $V$}
  \end{figure}
  
  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_05.tex}
    \caption{Кусочно-гладкая кривая $L$}
  \end{figure}
  
  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_06.tex}
    \caption{Вектор $\vec{r}$ в криволинейных координатах}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_07.tex}
    \caption{Цилиндрическая и сферическая системы координат}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_08.tex}
    \caption{Ортогональные безисы в цилиндрической и сферической системах координат}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \input{Figures/Figure_09.tex} % TODO: Доделать иллюстрацию
    \caption{Операции векторной алгебры в косоугольном базисе}
  \end{figure}
  
\end{document}
